【堅Mola】麗港城低估價兩成 近12000蚊呎成交，都要放盤約4個月

中原地產麗港城分區營業經理洪金興表示，麗港城本周末錄得2宗成交，包括1宗低市價約100萬元的成交。成交為麗港城19座低層D室，實用面積661平方呎，3房間隔，享海景，叫價938萬元，放盤約4個月，業主看淡後市，叫價一減再減，最終減至850萬元沽，實用呎價12859元，與同類單位市價約950萬元比，造價較市價低銀行網上估價19%。

低估價兩成

call loan啦

低層唔計

8樓

放來做乜

睇淡

低估價兩成
咁嗰個新買家係咪即刻賺咗兩成

mola師

又話跌三成一定買？
又話有棍波一定買咩？

Mola mola

大單位

成30年長實樓，不了

唔計

肛需呢？好友呢？

我拎住成千萬 係倫敦近郊買間2000尺三層講緊都係5球
再拎多5球係Manchester買幾間apartment收翻3皮野租
輕輕鬆鬆都唔撚洗撈 得閒就入場睇下英超 得閒有平機票就飛下瑞士 去下冰島睇極光
你慢慢係香港買藍田舊樓( 再禮拜六日排donki or 行下山都講緊成山係人 去露營好似難民營咁 你慢慢玩

嗯

低層唔計
太舊樓唔計
大型藍籌唔計
唔係東西南唔計
低過估價一定唔計
茶果嶺唔係市區唔計
藍田站唔係轉車站無幾條線通通唔計

總結: 無跌過

12000蚊呎有地鐵大型屋苑真心大跌，兩星期後9000蚊呎

依家係無咩人想買舊樓係真
新樓幾遠幾貴都要排隊買

新樓爆買二手樓使唔使放4個月呀

Fake news

英國天氣差，長期不見陽光，有錢一定香港買

潮文泥

23,000x12x30=8,500,000

唔比利息？

想表達乜都唔計 唔食唔住唔用唔按無稅

堅唔底

計緊咩

因為唔計
所以無人買

傻9業主睇得太淡
應該開破頂1200萬 連登仔會入市頂上去

上面講左

唔減根本冇人買

咁你去啦
去泰國買十層添

我有朋友真係咁
佢係個邊做木工 老婆走咗 得一粒女
興趣當工作 一月接幾單

總之唔計啦

我朋友都係

快啲添呀唔該
拉埋你嗰啲老竇老母蝗蟲乜都好快啲過晒去

好酸？

連登仔：唔計

倫敦近郊2000呎5m
即係邊到

大把

呢d 千萬樓無參考值
上車盤都跌就真係跌啦

即係邊到

市場大部分盤
心急根本放唔出
有基建都話市價有機會放
周邊無發展劈價都未必放得出

一買就賺2 成

大單位跌唔計？

睇D乞丐KOL就有介紹

麗港城三尖八角，不了

週邊無發展
市區舊樓800個差唔多啦
仲升?
on9的嗎

用900個以上接貨個個都低B
大把未來可發展區域揀啦

放過樓都知
唔係發展區域真係劈到入肉先有人睇

唔係掛！又話十幾台客現場bid 價搶買

第一城都跌緊喎

Yoho 393 做緊800
呢到850會唔會假盤